# devops-netology
# first modif....
# В файле gitignore каталога terraform: игнорировать все файлы в каталоге .terraform. Также будут проигнорированы файлы в названиях которых содержитсяя .tfstate. и заканчивающиеся на .tfstate, будет проигнорирован crash.log, override.tf, override.tf.json, .terraformrc, terraform.rc, заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json 
